{
    "Save Changes": "保存更改",
    "Secret Key": "秘密的钥匙",
    "and": "并且",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Site Key": "网站密钥",
    "Click ": "点击",
    "Saving...": "拯救一个...",
    "Terms of Service": "服务条件",
    "Accept the terms and submit": "接受条款并提交",
    "Add your domain to the domains list": "将您的域名添加到域名列表中",
    "Choose between reCAPTCHA v2 (checkbox) or v3 (invisible)": "在reCAPTCHA v2 (选框) 或v3 (隐形) 之间进行选择",
    "Configure Google reCAPTCHA for form protection": "配置Google reCAPTCHA以保护表单",
    "Copy the Site Key and Secret Key to the fields above": "将网站密钥和秘密密钥复制到上面的字段",
    "Enable Google reCAPTCHA protection for forms": "启用谷歌reCAPTCHA保护表单",
    "Enable reCAPTCHA": "启用reCAPTCHA",
    "Enter a label and select reCAPTCHA type": "输入一个标签并选择reCAPTCHA类型",
    "Enter reCAPTCHA Secret Key": "输入reCAPTCHA的秘密密钥",
    "Enter reCAPTCHA Site Key": "输入reCAPTCHA网站密钥",
    "Failed to update Google reCAPTCHA settings.": "无法更新谷歌reCAPTCHA设置.",
    "Go to": "现在去",
    "Google reCAPTCHA Settings": "谷歌reCAPTCHA设置",
    "Google reCAPTCHA settings updated successfully.": "谷歌reCAPTCHA设置更新成功.",
    "How to get Google reCAPTCHA keys": "如何获取谷歌reCAPTCHA密钥",
    "Public site key from Google reCAPTCHA console": "从谷歌 reCAPTCHA 控制台获取网站的公钥",
    "Secret key cannot exceed 255 characters.": "秘密密钥不能超过255个字符.",
    "Secret key from Google reCAPTCHA console": "搜索引擎的秘密密钥",
    "Secret key is required when reCAPTCHA is enabled.": "当reCAPTCHA被启用时需要使用密钥.",
    "Secret key must be a valid text.": "密钥必须是一个有效的文本.",
    "Select reCAPTCHA version": "选择reCAPTCHA版本",
    "Site key cannot exceed 255 characters.": "网站密钥不能超过255个字符.",
    "Site key is required when reCAPTCHA is enabled.": "当reCAPTCHA被启用时需要网站密钥.",
    "Site key must be a valid text.": "网站密钥必须是一个有效的文本.",
    "This site is protected by reCAPTCHA and the Google": "这个网站是 reCAPTCHA 和 Google 的",
    "apply.": "适用.",
    "reCAPTCHA Version": "没有 reCAPTCHA 版本",
    "reCAPTCHA status is required.": "需要使用reCAPTCHA状态.",
    "reCAPTCHA status must be either enabled or disabled.": "必须启用或禁用reCAPTCHA状态.",
    "reCAPTCHA v2": "没有任何的 reCAPTCHA",
    "reCAPTCHA v3": "没有任何问题",
    "reCAPTCHA version is required.": "需要使用reCAPTCHA版本.",
    "reCAPTCHA version must be either v2 or v3.": "必须使用reCAPTCHA版本的v2或v3."
}